香港秋田犬總會有冇聯絡資料？

我只知道他們的Facebook page，但冇任何冇聯絡資料......

我只知道他們的Facebook page，但冇任何聯絡資料......